楊衛隆：美國嘅香港民主法被泛民拖到十一月才能立法，將會有十萬手足被捕！

楊衛隆：

//今次好大鑊，建制聯同販民一齊玩弄香港民意。美國國會議事有規則，議員有權展開辯論。香港民意反對立法喎，香港人權及民主法表決卡死在眾議院，就算茶友和爛西配老西也莫奈何。真係等到辯論完畢，恐怕數千義士被捕下獄，數千人受傷。我們無法承受這麼大的傷亡和損失。中共港共和義士玩消耗戰，對義士十分不利。
茶友幫不到忙，唯有找開燈會幫手。向開燈會求救一點都不容易，只能盡力而為。
//

楊衛隆：
//

建制販民六傻去到美國與新中共美國國會議員見面。六傻知道要阻止香港人權及民主法通過，一定要跟茶黨談。可是，見茶黨老大要有茶友帶路，中共港共無法接觸茶黨老大。單純接觸幾位親港共眾議員沒用。
六傻去美國不是阻止美國眾議院通過香港人權及民主法而是將立法程序拖到十一月才正式表決。六傻掛著香港立法會兩大黨派議員招牌在美國招搖撞騙，大話連篇。真的有機會令到眾議院內部爭議不絕，拖慢立法程序。要拖，很容易，拿一大疊文件出來說三道四就可以一日拖一日。
建制販民的盤算是拖到十一月，開開心心過了十一國慶，然後利用大規模搜捕示威者拖垮反送中運動，連讓步都免談。抓一千人不能平息示威，抓一萬人總可以吧。抓一萬人不行，抓十萬。
建制販民去到美國，將大疊文件交給美國眾議員，以香港議員身份反對成立香港人權及民主法，要求召開聽證會表達香港民意。單是這些文件和聽證會可以搞一兩個月。到了十一月，反送中示威搞散了，成立香港人權及民主法的必要性也沒有了。搞散香港示威之後再搞散英美共管香港。建制販民真係好陰毒。最毒係兩黨派一齊去美國扮成代表全香港民意。今次大鑊。

楊衛隆補充：問題唔係我地唔夠議員支持，而係有親共議員提出辯論又有足夠香港民意反對立法作為理據。辯論一開始，搞兩個月，乜都散晒。//

————————————
至於Facebook嘅「作者」咁講：
//泛民出發前已經講到明只講實情不游說，無打算爭取美國施援之餘，更送出了一個「香港可以自己搞得掂」嘅信息。本來，各位手足以為捱到9月9號美國國會會就見曙光，而家？這六人幫赴美的新聞一曝光，林鄭即刻由軟化變回強硬，你自己去判斷一下到底發生咩事。

「唔好鬧泛民啦，我哋冇本錢分化。」係呀，無本錢㗎，就算你眼見自己喺關鍵時刻被人出賣，仲有咁多人攬住唔放，我哋仲有咩本錢。

「涂謹申都話好大機會通過，所以佢唔係葉劉一夥。」

邏輯問題：

「你支唔支持中共倒台呢？」

「中共都好大機會倒台嘅。」

呢啲議員，香港死到臨頭仲懶客觀持平，只陳述不游說，不主動去加速中共倒台不特止，仲擺出一副代表民主陣營的模樣，與親中的美國勢力唱雙簧，如果佢哋唔係奸惡，就係蠢惡。比起壞人害你，一個好人害你仲死得慘啊。//

———————————-

我建議大家，睇清楚泛民嘅語言偽術！攘外必先安內，要盡快向泛民採取行動，話俾全香港知，佢地為自己利益，出賣緊班受傷被捕兄弟！要迫到佢地再去美國，向國會議員表達香港人嘅真正意見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

又分化？

負皮 封鎖 上一頁

去美國個四件泛民議員先係分化成個運動嘅罪魁禍首！成個運動功虧一簣！

美國嘅情報收集你估好似中共咁廢咩，肥佬黎見過彭斯，黃之鋒直接推動香港民主人權法嘅誕生，唔信咁易俾泛民建制拖死

收皮啦樓主又block一件

依個理性偽香港人一早開過好多分化post
唔駛理佢

不推文

blocked

垃圾，不用再解釋

各位請善用起底功能

你隻五毛分化撚去含撚啦

大佬呀，你D手足話上頭放棄左呢個 topic 啦，你出文咁慢無得收錢架。不如去圍下港台，果邊 45 分鐘一工，糧準仲好啦，岩你D慢人 不過你好揾定新工啦，你班老細輸左區議會好快要炒 9 你

若果真係十一月先立到，我一定會拎返呢個post出黎鞭爆你地班左膠屍

十萬，鳩up都有個鋪

楊衛隆話佢會盡佢嘅人脈，同美國各認識及唔認識嘅派系聯絡，但機會渺茫。
佢嘅補救方法遠不及四件泛民殺傷力大

講真 連登好多人都對泛民反感

但好心你唔好睇完聽完單一方既新聞評論就盲反盲撐啦，咁同藍絲有咩分別
場運動可以延續到今日就係因為大家唔會放棄思考 拒絕大台一言堂呀

楊衛隆係美國特朗普總統茶黨嘅人馬

有冇美國國會嘅人放下風到底咩事？

楊衛隆就係同美國國會（茶黨）熟，所以先會有以上評論

楊衛隆剛才在Facebook發文：
//
販民無間道
本來，美國國會復會後必然極速通過香港人權及民主法。前線義士可以鬆一口氣，由街頭抗爭改為營救義士，痛剿黑警黑幫，推動雙普選。可惜，不怕狼那樣的對手，只怕豬一樣的隊友。建制派孽瘤和販民中國斌帶同幾位重量級議員在中國共青團的安排下，一齊去美國會見親共參議員和三位眾議員。建制販民掛著代表香港民意的議員招牌向美國宣揚香港人反對成立香港人權及民主法。
親共議員在美國國會是罕有異類，沒有可能阻止立法。可是，這些親共議員捧著建制販民提供的「香港民意」文件一定可以在參眾兩院提出辯論。參眾兩院議長無法阻止辯論，因為香港民意反對成立香港人權及民主法，確實有辯論的必要。參眾兩院的辯論會維持最少一兩個月。林賤在香港大舉傷殘和搜捕示威者，相信這兩個月會有幾千人受傷和被捕。義士再也沒法承受這麼大的傷亡。
自從反送中運動開始，販民積極地拉選票撈捐款。每次重要時刻，販民都站出來搞散整場運動。六月底G20峰會前，示威者應該爭取國際支持，那是重要決勝時刻。販民走出來大叫集氣七一，血債票償，企圖阻止六月底G20峰會時的示威活動。結果，義士沒有理會販民，堅持抗爭，真的贏得國際支持，特別是美國和英國的支持。
販民看到形勢不妙，張超紅走出來重推送中惡法。請想想，反送中運動是針對送中惡法，要是販民重推送中法，香港人又支持，外國人會以為一切和平解決。反送中運動竟然有販民在重要關頭推送中惡法企圖打散整場運動。
這時候，香港人十分天真，事實證明販民是港共無間道，仍然堅持不分化不割蓆和港共內奸販民一起抗爭。8月底，販民四人幫跟著建制孽瘤去美國阻止美國國會短期內成立香港人權及民主法。這麼一拖就讓林賤有時間整死數千義士，打散示威運動。
港共無間道販民議員走出來說三道四，說自己支持美國成立香港人權法，只是說明香港實況可以自己搞惦，不必美國人插手，更加反對制裁香港，只是贊成制裁港官。
制裁幾個港官有屁用咩。今日，孽瘤很開心地宣佈美國的香港人權及民主法不會短期內出現。
我們不要再自欺欺人，立即跟販民割蓆，甩掉港共無間道，香港民主才有路可行。過去數十年，香港民主自治毫無寸進，多次運動失敗，原因是販民賣港。
建制和販民都不是好東西，我們需要第三政治勢力，草根階層參加雨傘和反送中運動的年青人是時候出來參政。美國茶黨的成功可以借鏡。就讓香港勇武年青人主政吧。香港需要港獨才有前途。現在是時候推倒整個香港傀儡政制，重建自治，光復香港。

//

好采P牌仔冇得推Post
分化撚

飯民控制到美國國會？

我沒有搞分化。

楊衛隆更新最新情況：

//
建制販民議員在美國說過甚麼
想知道建制販民在美國說過甚麼，看看美國那邊的報導就一清二楚。
報導說，根據兩位熟知談話內容人士，那法案(香港人權及民主法)會對在香港鎮壓人權或者基本自由的中國及香港官員確立懲罰措施。在蒙坦那，香港官員不同意那法案，有些更加完全否定它。
The bill, in part, would exact punitive measures on officials in China and Hong Kong who suppress human rights or “basic freedoms” in Hong Kong. In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together, according to two individuals familiar with the conversation.
看到了嗎? 四位販民議員逃謹申、楊惡橋、角榮鏗及葉建完聯同建制派議員去美國是阻止美國國會成立香港人權及民主法。這件事沒有半點含糊，有真憑實據。難怪這幾隻販民畜生回到香港不參加孽瘤的記招，沒有當面否認與建制派有共識。因為他們聯同建制派去美國搞掉奪回香港的最重要東西，香港人權及民主法。
販民拿了香港人的錢和票，向支持他們的選民背上插一刀，還要在刀上塗上見血封喉的毒藥。販民全部要落地獄。

//

樓主好廢

Fucking fake news

楊衛隆：

美國傳媒的報導清清楚楚，請各位拿著這則報導找販民逃緊生等議員大人澄清。為甚麼他們要去美國阻止美國國會通過香港人權及民主法? 義士的血白流，在囚義士無法得救.........香港普選沒有了。販民是否對得住香港人? 販民是否對得住自己的良知，如果他們有的話

楊胃龍不嬲都屌飯民

收皮啦，onL 鳩！

楊衛隆：

你在哪裡學英文? 睇清楚英文原文，根據兩位熟知談話內容人士.........唔係兩位議員

屌你老母白鳩痴

知情人士係講sources

Official 係指議員
有人支持有人反對

. In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together,, according to two individuals familiar with the conversation.

成篇文見佢哋用official形容議員eg
Meanwhile, one of the officials aligned with Beijing, Regina Ip Lau Suk-yee, posted photos to her Facebook page of the group in Montana.

都係果句 飯民要出英文聲明澄清一次

Attendees were supposed to adhere to “Chatham House Rules,” guidelines whereby participants promise not to speak about the existence of an event or its contents, according to a source familiar with the meeting. The agreement broke down when several of the Hong Kong officials spoke to their local press about the meeting.

Pro-democracy officials held a press conference Tuesday in Hong Kong, calling for the U.S. Senate to publicly support their movement through new legislation.

Meanwhile, one of the officials aligned with Beijing, Regina Ip Lau Suk-yee, posted photos to her Facebook page of the group in Montana. Regina Ip Lau Suk-yee is a member of the executive and legislative councils in Hong Kong and has promoted the government’s extradition bill and called for pro-democracy protesters to disperse from the streets.

我依家明點解熱狗青山要打哩點
因為本來諗住佢哋冇得澄清

唔講開會既內容
用英文澄清一次佢地同葉劉既立場唔同 重申一次佢地支持D咩
咁有咩問題?

Who?

用中文同英文有乜分別
外國記者、美國官員會冇人識中文？
除咗英文會令外國知道佢哋明顯違規之外

根撚本就係欲加之罪 何患無辭
成班成事不足 敗事有餘不斷扯後腳既垃圾青山狗

認同

對佢地有質疑就叫垃圾青山狗
依家香港去到咁既地步
正常人都關心會唔會佢地唔知講左d咩而影響條例啦

亂扣帽子 同五毛一鳩樣
你慢慢為飯民護航啦

不推文回覆

條法案最終會過，但因為幾件泛民在會議中表達香港人反對人權法通過嘅立場，搞到美國國會本來9月可以立即通過，改為要設立聽證會辯論，搞埋就十一月才能夠通過
呢點楊衛隆、陶傑嘅光明頂都可以印證

陶傑都係咁講？即係泛民同葉劉聯手搞到條法案會延遲

死開拉分化撚

泛民點鳩都未至於會阻香港人權法吓嘩
你冇證冇據玩老屈?

你可以聽返呢兩日光明頂重溫印證。陶傑鬧得好犀利

起底見到
「我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區」
樓主分化撚，BLOCK &FOLLOW，屌你老母

跟住轉個撚頭就9月開會即通過

反轉再反轉

同意
泛民係暗共 真心好正常

多謝分享。呢個post一定要推上熱門，等多D人睇到，向泛民提出嚴正警告

飯民死忠肯定話陶傑 鮑偉聰搞分化啦

利申 有聽

今鍋香港差唔多死得，唯一係好似陳雲咁講，等林鄭嘅緊急法立法，先可以化解

咪傻啦
監獄得30000個位
捉十萬就真係可以玩gta

話左泛民賣港

"Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together, according to two individuals familiar with the conversation."

分化撚

其實大家都對泛民好有保留，亦都冇人會諗住靠佢哋就會有民主囉。呢個時候仲諗住靠打泛民拎光環，真係笑死人。

直接發動Twitter 攻勢

議員不代表我，請求盡快pass Hong Kong human right and democracy act 2019 😭

LEGCO members don’t represent us, please pass the Hong Kong Human Right and Democracy Act 2019 ASAP😭

同時間咁多news 屌泛民，明曬

大家要明白，美國佬角度睇，呢幾個係民選既，係政治代理人，佢地講既野，係代表民意！

如果啲民意代表話我支持個法案呀（中文版對住我地係咁講），但改改啦，個法案太猛啦（被懷疑咁私下同美國佬講），減啲啦，討論下啦，我支持呀，但唔好成個香港一齊制栽啦好無。

你話美國可以點？咪再傾囉。。。
然後拖。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。
。。。。。。。。
拖到啲義士俾人拉晒，然後選舉近了，關鍵一票又來。

唔信樓主都信下評論嗰兩個人啦，成班左膠仲信泛民，人哋晨早明碼實價賣咗香港人啦，睇佢哋以前啲投票紀錄都知啦

好多人一見有人屌泛民，即刻乜嘢都諗唔到。第一句只諗到分化同埋熱狗....

其實，講不分化，不割蓆，最首先嘅係對方做嘅係唔可以損害活動嘅方式。
和你非唔割勇武，因為勇武做嘅嘢係對活動有用，幫行動升級。
勇武唔割和你非，係因為和理非係民意support.

而家，泛民擁有大家選票嘅民意，佢講嘅唔係代表佢一把聲，而係代表緊佢擁有選票嘅數目。換句話講則即係民意，所以佢哋去到美國出聲嘅影響力係好大。

依家就係泛民過去同親中嘅美國國會議員會談商討，咁呢樣野究竟對個活動係啱定唔啱呢？有咩幫助？佢講明左只係陳述事實而冇正式咁樣要求佢哋加快落實制裁，就已經唔係助攻....

依家當務之急係盡快達到制裁，講係10月1號之前完成，義士勇武先會有越安全。我哋一直以來推動緊要國際幫助目的唔係就係咁咩？

依家，只要有一個可能性，所有嘢都冇㗎啦。
無論係泛民令人地誤會或者係佢冇表達清楚，都會導致導致後面事情嘅唔同。
既然而家泛民決定唔用英文去解釋清楚，或者公開同美國正式解釋清楚立場，其實有幾難？楊之前都上個BBC，佢哋四個正式用外媒去表達佢哋真正嘅意思一次。

但係而家未有，未有的話，點解唔可以話到佢哋要出嚟講？或者好似你用Twitter係其他外面嘅人講清楚，我哋嘅立場係要即刻有個制裁，而唔係係11月之前。

Some

Exactly

邊個不支持即時全面制裁香港，取消香港獨立關稅和特殊地位，就係出賣抗爭者 出賣香港

楊衛隆：
香港人被販民出賣了
販民不是反送中運動大台，但是，販民在美國議員面前扮大台。販民和建制跑去美國和美國國會議員開「閉門會議」表示建制和販民達成協議，示威者得到滿意回應，反送中運動和平結束。今天楊某收到美國吹來的風，建制販民在閉門會議向美國議員表示販民已經達到共識，反送中示威和平結束。
今日，黃之鋒和陳浩天被捕，岑子杰遇襲。林賤企圖以大規模拘捕行動瓦解示威組織，拘捕和打擊所有示威組織知名人士，包括申請示威的攪手讓反送中示威平靜下來。美國人就會相信反送中示威完結，美國人可以收工。看吧，這幾天，美國議員全部靜下來，沒有發表支持香港反送中言論。
販民已經淪為港共政治工具，為港共效力，替林賤消愁解困。建制販民可能已經安排日後成立假自治政治，分豬肉式撈好處。香港人被販民出賣了。

分化post

分化撚可不理

見到你留言D風格就知一係藍尸，一係三毛收皮啦分化狗

屌宜家仲同飯民玩割席

我就block左
你block左未

睇文 屌你風向狗黎既？ 又分乜鳩化？
睇樓主名 明曬 不推上一頁
有幾白痴先會改自己個名做理性香港人
此地無銀三百兩讀過未？人唔笑狗都吠

其實有無泛民
葉劉同鍾國斌都可以交一大堆嘢上去
畀人討論都係要辯論㗎啦

唔通佢地唔去就即刻9月9日舉手表決咩

另外咁唔通人地叫你去
你唔交料畀人口行行大隻講呀？

真係好危言聳聽

陳雲：「每臨大事有靜氣」。九月，美國國會復會在即。中美港的三國政治的曖昧程度，香港方面減低了一點，令兩國可以輕裝前進。
早前，泛民到美國密會美方議員，告知美方香港有能力自己解決危機，並且不必懲罰香港官員，美國國會之後沉靜了一會，少了為香港聲援。
之後，林鄭月娥透過傳媒曖昧地說會動用《緊急法》，今日捕捉了幾個慣犯（usual suspects），而且兩個是美國的媒體寵兒，令美方增加了通過《香港人權及民主法案》的動力。路透社今日也放出消息，說北京拒絕了林鄭月娥的平息示威的和解計劃，顯示香港的危機要由北京自行解決。
香港的情況已經明朗下來。剩下的，就是美方與中方的磋商。
歷史就是這樣進行。香港的前途由中美角力決定，之後決定共管香港的權力架構及利益分配。
至於香港又再次在談判席上缺席，我認為是好的。香港出席的話，只會由泛民和建制派聯合代表香港人，只會輸得更多，因為這種微妙局面，除了陳雲可以把持、令香港立於不敗之地、間接利益中國和美國之外，其他人去都是輸掉。

唔係要割，不過一定要每日tweet畀美國國會議員、侵侵、pelosi 嗰啲話我哋要馬上通過個法案

去泛民議員辦事處抗議有無用？

有掛，好歹有份投票有資格監察/督促佢哋做嘢雖然唔多想理佢哋七一過後仲唔知衰軟皮蛇咁

不過泛民語言偽術好犀利，呢度唔少人都俾佢地呃咗，睇下樓上嘅回應就知道

涂謹申依家上咗「國情揭露」節目為賣港事情洗白，可以在十點前留comment鬧9佢

如果早幾日勇武派肯去泛民議員辦事處抗議，迫佢地向美國用英文開記者會明確表態，今日就唔會又損兵折將。你同意嗎？

依家就如同楊衛隆、陳雲嘅預測咁。
希望其他人都可以反思一下

blocked 不推文

呢度仲有好多兄弟繼續充耳不聞

鳩up? 你講就係?

犯民又賣香港了：

【震撼】泛民主派議員向中國共產黨陳情 請求中國式政改

圍你老母呀販民

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

共和黨唔係咁講喎

共和黨都有啲撚屌親支奶共㗎

既然你咁講不如fact check下, 係一個叫solomon yue既人講既

泛民究竟喺美國講左咩：支持定唔支持制裁？

打仗期間，盟友唔會互屌，呢個係不分化、不割蓆……
而家泛民有結盟嘅誠意，亦大體願意企喺民眾一邊，點解而家要算賬呢？場仗未打完呀！

有結盟嘅誠意 但含到維尼條撚實一實
我睇唔透

From 作者 Facebook，關於今日泛民聯署

識玩，應該去信王歧山。重啟政改（而非解散立法會直接施行普選），即係幫中共蹉跎香港人起碼一年半載，兼暫緩了美國國會對習近平和林鄭的制裁，終究是救了香港人還是救了中共？無政治智慧就係蠢惡。

逃緊申話要用時間換取空間

蔣介石 2.0

你太天真

呢度要幫手推：

其實點解唔可以屌泛民？

推！

分化撚咁落力屈泛民，證明我地方向完全正確

此時此刻

只留不推

屌你老母又搞分裂

好消息來了！
楊衛隆收到消息，美國會盡快立法！

切勿鬆懈

'
美國出手絕對唔會受泛民個別議員左右，佢地級數太低。美國自己會決定乜野時間出手最符合美國利益及戰略部署

分化撚

負評 不推文

希望如此

點睇呢個新聞：
商台訪問涂謹申: 人權法案仲有好多變數，如果影響經濟到就唔值得

有逃緊申錄音訪問link：

泛民係偽君子，人人都知

販民淆底 始終如一
販民 香港人叫你埋嚟一齊攬炒呀
If we burn, you fan man motherfuckers burn with us.

涂謹申拒絕攬炒，勢與前線抗爭者割蓆

又一on9仔 過參眾兩院都要時間... 預計快101 慢要10月中

點睇？
[未贏架] 民主黨眾議員 Rick Larsen 不支持《香港民主人權法案》

咪就係話販民奸計得逞

up

建制B隊次次都係喺關鍵時候賣港，唔係第一次

成班撚樣同葉劉去美國咁唔尋常，都仲有人可以為佢地護航

仆街塗都講到明唔攬炒，已經好白架啦

泛民不代表我

共和黨大佬: 再次澄清「泛民」在美國沒有出賣香港人

就算佢證明公民袋兩位無出賣港人，但佢好似無提逃緊生無賣港。睇返逃緊生近日言論，確實係賣港

樓上果一兩個人專登係哩啲時候推哩啲舊分化post，咩居心大家心照，不推文，block

連出賣我哋嘅都幫
即係鬼
你單機上連登吧啦

當年佔中見到泛民篤灰我地都會屌啦，而家呢班陳雲毓民熱狗 日日開負能量post, 人鏈 唱歌 連儂牆 叫口號 天琦全部都比佢屌，破壞力唔差得過當年篤灰泛民

記唔記得 day one我地連登仔好團結， 講好左
兄弟爬山 各自努力，不割蓆 不篤灰 不指責，
睇番和理非，佢地初初都唔認同爆玻璃掉磚，但佢地都無出黎指責呢啲行為，甚至慢慢進化去到跪地檔子彈，背脊檔盾牌，開傘保護手足。

自從陳雲毓民熱狗打手上水，日日指責所有手足行動，日日同泛民割蓆，日日散播負能量。
你自己睇番高學歷廢青巴打個post,而家陳雲毓民 做緊嘅野同1970年蘇聯用間諜分化技巧係一樣，話佢地係共諜唔係口號，係佢地真係共諜黎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

唱歌 口號 人鏈 聚民心； 連儂牆 文宣黑警惡行
陳雲話無用
梁天琦 梁繼平 攬炒巴 泛民
陳雲又老屈
講好左嘅和勇互相支持呢？
和理非幫我地跪地檔子彈，背脊檔盾牌，開傘保護手足，我地而家點佢地？

兄弟爬山 各自努力

唔止係口號，仲係連登仔核心價值
你唔鐘意 兄弟爬山 各自努力 嘅，就唔該聽狗主話死番去高登

打一大篇野就有道理？
熱狗話無用咪無用囉
關我哋乜事
你打呢段野咪又係你所講既分化

我淨係知 香港人權與民主法案 係有用
邊個唔支持邊個就係鬼
立左法先可以保護到手足
先保護到所以抗爭者

拉得越多越好 最好拉夠200萬人!

文章係熱狗抹黑文，美國議員已經出黎澄清左好耐啦
另外，熱狗一開始已經割蓆唔係同路人，叫佢地番高登又何來分化呢？

又屈落熱狗度
咁討論區唔洗討論
屈人係熱狗就得

我說話重點係抹黑，同時舉出証據
不過有D人就只係識用金字塔底層溝通

你係用緊以人廢言果層
唔撐泛民就係熱狗
之後又貼你果堆抹黑文

（就輸了）宜家日日活動係去商場唱歌

BLOCK

講左係抹黑，美國議員已經出黎澄清左啦！
坐左幾耐呀，仲推

佢只係話公民黨兩個議員贊成民主法案，無話逃緊生都贊成，而逃講過如果影響香港人經濟利益，佢會反對

民主黨 賣香港

得啦收皮啦，人地美國講左幾多次泛民無叫推遲

好心你班陳雲毓民熱狗就聽狗主話，死番高登啦，狗主話呢度係中共控制呀！
自己睇下個post啲正負評明知搞錯左，仲要推自己柒左嘅証明
雖然我都覺得民主黨係泛民豬隊友，
但豬隊友都好過毫無貢獻嘅冷氣軍師陳雲毓民

十月中先過到都唔認冇推遲
你係咪咁睇得起手足呀
定係你當新屋嶺啲閪 831啲魚係condom呀

美國國會上星期先復會，一開會乜都唔傾就要即刻過？你當玩泥沙呀？

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

此情此景重有乜撚嘢好傾?
係咪想睇埋新屋嶺支那公安中出手足12000發 打返個靚飛機先過呀?

啲分化撚長篇大論以為自己好有見地
即block

Noted and thanks

如果唔係陳雲叫大家舉美國旗，求美國關注，今日美國政府都唔會關注香港問題，慢慢變成傘運咁慘敗

講者都唔係幾識美國，你估歐洲咩。

共和黨眾議員魯比奧：香港人抗爭帶美國旗 是感動兩黨共同支持法案的原因

最早提出舉美國旗嘅，就係陳雲。

楊衛隆亦不斷在背後搵美國政界朋友支持

反觀販民

明知澄清左仲要推fake news
熱狗請回高登
還我連登CC台

如果有十萬人我又唔怕口叫埋 d friemd. 一齊比黑警捉呀

明顯係
多謝提醒
已block

可唔可以唔好推呢D post

做乜撚

呢篇唔值得推
你睇返篇野個日期先
同善用不推文回覆

封鎖 上一頁

真係好多白痴

死熱狗

區選近了，建制想拉票

呢個楊衛隆一向ON99
一有咩事就一定諗最悲觀情況
之前歐債次按又係
話咩美國衰落冇人受美元

好彩最終有驚無險通過，
另外逃緊申最近好似隱咗形，唔通佢好驚法案通過？

咁又係，本來法案直接九月表決而無需上聽證會，如果係咁，831都唔會發生，依家逃緊生為一己利益害死好多同路人

楊衛隆：
副總統明天出來說話
參議院多數派領袖麥康奈爾仍然拒絕提出香港人權及民主法進行表決。明日，參議院當家副總統彭斯會出來說話。
沒法子啦，老麥阻頭阻勢，又要花一點時間清理門戶。

[天皇德仁登基大典] 王歧山和趙小蘭傾密計

法案真係卡在參議院如果九月頭在眾議院表決咗就唔會搞到咁

鳩

善用不推文

拉

個運動 根本唔撚會完
P 牌仔咪撚傻，你以為冇咗美國就冇人上街？唔好咁天真啦屌你

咩撚野啊

錯到七彩都仲有人話中

P牌分化狗

現在法案仲有無新消息？

美參議員卡丁稱參議院領袖正考慮以一致同意方式通過香港人權與民主法 支持法案的共和黨參議員正檢查有否同事反對

GPhone今日被DQ，同逃緊生去美國講嘅嘢有無關係

法案有無新消息？

參議院領袖Mitch McConnell: 支持「香港」抗共, 但不希望攬炒

麥康奈爾講嘅內容，竟然同逃緊生講嘅一致

英雄命喪美人關

咁掏撚伸呢？

最終真係拖到十一月，雖然無十萬人被捕，但係兩千手足被自殺，失蹤、受傷嘅不計其數，包括強姦、虐待，逃緊生為咗自己利益去阻撓法案，大量年輕人白白犧牲，佢應負上責任

重衰撚過被捕 販民準備血債血償啦

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！